無錢買FF15但聖誕禮物竟然收到⋯但⋯

抽中後幾日小妹今日終於有時間開黎玩，
但見到個包裝同我係荃灣見到既唔同，
寫住Day one edition
後面全雞腸，text and subtitles果欄無寫有中文⋯

我⋯我⋯係未空喜左一場？

查字典打機
學英文

媽咪唔制呀😭😭😭😭😭😭😭😭

送比你條友一定係有仇